室內濕度仲低過出面

室內個meter 34%

係咪唔正常